V Nancy , 26 . února 2007
Milá Marie ,
konečně mám ten nový byt !
Můj byt je garsoniera .
V předsini stoji velka skriň .
V levo je malá koupelna .
Jsoutam umyvadlo a sprcha .
Koupelna a zachod nejsou zvlašť .
Potom je kuchyně kuchyně není zařizená .
Mám jenom lednicku , umyvadlo a kuchyńskou linku .
V pravo je prostorny pokoj .
Mám psaci stůl a potom jsou stůl a zidle .
Vedle v levo je okno .
Okno vede na zahradu .
V pravo je hezká pohovka a naproti je televize .
Vzadu je police a v levo je velký postel .
Bydlím v prvnim poschodi .
Dům je cihlový .
V mém domě žiji dentista , architekt , babičky a mladí studenti .
V mé ulici jsou staré domy , školy a činžaky .
Jsou tam taky divadlo , konservatoř , a dobra klinika .
Je to moc hezká a klidná čtvrť !
Srdečně Tě zdraví Tvá Eva .
